有冇人美國CC下年fall transfer

讀緊加州CC，交左application等緊4月出result好緊張

報左下年fall phd都好緊張

巴打之前讀邊

bachelor 香港
master讀緊係加州

報左邊間

gpa幾多？

3.9幾 讀statistics

幾時知結果

唔知 睇心情

有冇諗住報埋其他學校

有 整緊
希望有一間UC收

諗住報幾多間

一到兩間太多未必好

我淨係想去嗰兩間

勁wor，樓主報左邊間？

平安夜都冇街出

3.9算係咁啦，但你有無咩extracurricular?

有做D volunteering 同symposium 咁

加油啊，各位巴打。UCLA同UCB都唔難入。

想入Cal讀physics

絲打你入過？

咁巴打你讀緊咩

絲打覺得cc難唔難讀？

我巴黎
比D心機其實唔難
不過我大意左攞唔到4.0

唔得咪再讀多年，再申請過

原本下年頭有welcome letter,但一個武肺無限期推遲個plan, tran唔到cc

如果係係SF住滿一年不論身份,可以免費上CCSF
其他u/cc唔係綠卡/公民就當intl

我指既welcome letter係移民局寄來的

真係多謝支那搞到全球癱瘓

唔想曬多年時間同錢

收皮喇傻閪

但係我見佢個分收得好高
Btw 你讀caltech咁勁

Ching仲喺唔喺riverside讀

我唔係讀uc

Ching 個美國西岸大學排名我一年前就睇緊

你哋有咩恩怨

Same 下年fall transfer
Econ major先啱啱夠3.9
聽人講今年轉咗online好多人4.0 驚連SD都唔收我

真係好驚
巴打你讀間CC

DeAnza

我係foothill
你有冇TAP

u mean TAG?

TAG咗Davis 希望唔駛去

UCLA有個tap 不過唔係guarantee咁解
你最想去邊間

加油
其實唔難

多謝巴打
希望得啦

3.9econ仔真係諗都唔敢諗LA Berkeley
SD收我已經滿足
而家諗住報埋加拿大嗰三間

係咪要寫多次personal statement

冇辦法
驚冇書讀

睇上年都係3.8-4.0咋喎
咁3.9唔係都有機會咩

因為冇乜課外活動 連volunteer都冇
得啲私補同一次part time寫吓
應該LA Berkeley 無望

睇唔睇中學啲ec

會睇高中

Prefect house committee 個d寫下囉
利申cc yr1 乜都唔知

咁中學成積好差會唔會好大影響

我冇嘢committee都冇

唔會
Transfer主要睇你cc嘅gpa